有冇人都覺正義聯盟冇出面講嘅咁差?

啱啱睇完jl，發覺套野唔算好差
先講問題
最主再問題其實係係超人一野收boss皮呢下
仲枉個海報寫：你無法獨自拯救世界，個結尾真係做壞哂

同埋有一點，明明啱啱復活果時超人好憎肥Ben, 之後結尾就好fd 咁
同埋有啲剪接位好差，好似suckman救完人 果幕

之後講有咩好
首先畫面方面真係做得好靚，兩位導演(其實我懷疑係得zack先緯慢鏡)好識利用慢鏡，打鬥做得好仔細同時好華麗

音樂方面反而平平無奇，冇咩ww果種令人印象深刻嘅bgm

至於有人話似avg，我都幾覺，冇左mos同bvs果種嚴肅嘅風格，多左幾多搞笑位，其中flash最正，可能佢唔同漫畫同電視咁，不過佢果種毒毒地嘅表現真係好正
最後更高興睇到有陽光氣息嘅超人

仲有一點
好多人屌聯盟入面啲成員冇獨立電影，我反而覺得家下套野吸引我睇flash同黑人嘅獨立電影，如果佢視嘅話

你用套all in最緊要個套黎做宣傳引人睇d個人電影，咁只可以講你on9

個人點都比唔上大合集，但你宜家大合集個套之前無個人電影拍足，票房唔高，個人個d又高極有限，唔湯唔水

宜家你all in個套連Thor 3首日票房都不足，仲想之後個人個d套套都高？

打咁大篇野做乜撚

我入場只為WW

Batman 改到咁
無意思

咩意思先
不過我同意佢冇咩戲份

wb想快阿嘛

佢應該係想利用呢次大合集去推其他人嘅獨立電影

咁撚垃圾都吹奏到
完全無世界陷入危機嘅感覺
打鬥軟弱
炒Marvel
仲要最後整個一拳超人出來
拎狗眼睇野架？

你無法獨自拯救世界 除非你係超人

所以咪票房輸撚晒囉
All in都分分鐘唔夠人地套雷神
欲速則不達

開頭出場介紹自己個下真係老撚土到爆

成套野無起伏咁滯，連打個大佬都悶到hihi

因為你睇完d影評有心理準備覺得入場係食屎，你打定輸數入去咪覺得冇咁差

你試下唔睇評價滿心歡喜入去就出事

bvs個doomsday 都有威脅過jl既最後boss

最大敗筆一定係成日搞gag
但只係流於表面既對白gag

事實doomsday係勁過steppenwolf

marvel撚一邊屌超人秒boss，一邊又撐avg 1 洛基比Hulk當豆袋咁玩

Hulk喎Ching

超人wo ching

洛基係sell肉搏高戰鬥力？hulk係avg最高戰鬥力喎

steppenwolf好似係sell好抽？輕鬆一挑五，superman出嚟即刻秒佢，明唔明分別係邊？superman嘅power否定晒其他五個人之前做嘅一切。

如果今集個boss係小丑 superman出嚟會唔會有人覺得superman overpower咗？
相反如果avg3 thanos出到嚟 一個打晒廿個英雄，最後走captain marvel出嚟秒佢嘅，一樣會比人屌，可惜唔會見到marvel咁做

你講左cw2個劇情出黎

cw2咪俾人屌囉

條仔比人殺咗呀嗎
唔好得罪女人

可惜唔會見到marvel咁做

難分真與假

講緊avg3

Mcu 講到好似好勁而無啦啦秒左既反派，老老實實你真係覺得無？

Ultron

至少無一個人打曬 其他係後面食花生

MCU大把
但今次JL最搞笑係Superman完全屌打Steppenwolf 然後宣傳標語話You can't save the world alone.
其他隊友

劇情好似Lego 咁
太多野堆埋一齊
故事同故事中間無咩過度
開頭劇場跳嚟跳去
其實唔應該咁樣出正義聯盟
好似M記用一套套獨立電影堆一條故事線

你知唔知廢狼點輸？

巴打你究竟係咪未睇jl

明明其他人打嗰幾下係用黎刷經驗值

得Batman 皮都掂唔到

唯有打雜魚升lv

呢樣真
但真係唔認同其他人食花生個句
今日二刷左 最後水行俠都有係咁打
女俠唔洗講啦 由佢埋尾既 由頭打到落尾
batman清卒
flash救人加清卒 再比狼打傷
鋼骨任務最重要 分開母盒
究竟邊個食花生

好彩一開始就搶左

咁你係咪講得出其他人好有用？同superman一樣咁重要？
無謂拗啦 又唔係我提出覺得superman overpower嘅

Mother

最好笑反而係superman 望住跑緊既flash 個段

Steppen wolf 連Batman啲皮都掂唔到

Flash都掂到一次

Alfred

咁起馬唔係食花生先嗎

比人打果下 ？

人地講到明細個淆底唔敢打大佬
成套戲都係講緊佢心理因素搞到佢大材小用
根本分工好清晰

flash比狼掉佢個下嚇撚到仆街
好彩佢體質比一般人強 唔係都幾大獲

Boss戰之內，其他都做得好

睇外國網有條人係制作人員 有出示認證
答緊觀眾問題
話超人復活95%係補拍出黎

唔信

呢個post講 真假自己諗啦

仲有呢度

我都唔信
超人復活 1V5之後果D對話係補拍我就信

其實超人出現秒殺根本意料之內
一開頭個大boss都話個盒之前
唔召喚佢翻黎係
因為有氪星人係地球
咁咪姐係佢怕超人囉
到底話唔合理既人有無認真睇架

如果套野叫超人2咪冇問題囉

仲衰 到時比人屌超人淨係最尾先出場

反正佢bvs 真係batman vs superman 都係得10mins啦

用錯例子啵
咁bvs成套野係舖排佢地點解打呀嗎
唔講英雄內戰又要打成個鐘咩
而且佢個名係batman v superman

咁佢成套jl其實都鋪排緊superman出返黎姐
講真佢成套野拍到其他人冇乜特色
佢叫superman and friends都冇咁嬲

AVG Loki起碼識用自己做誘餌
入去激發hulk 搞到笠笠亂
又識引Thor入去個透明監獄再跟手掉埋佢落街
仲一開始操控鷹眼
成個team散左一半 又令到captain同ironman嘈交
真真正正做到將聯盟拆散

相反JL
隻大佬除左tp 3次拎左個盒砌埋一齊之前 完全冇印象佢做過咩黎

英雄片奸角唔係下下靠打鬥CG爆炸 識用計謀既奸角好睇好多

其實轉風格我覺得好小事，只不過系列作太少，觀眾尤其係fans 會放大左，覺得唔同feel好難適應，其實marvel 每個系列都唔同風格，一樣睇得咁過癮，只不過重頭戲avg 每次都麻麻地
成套戲都唔夠放，笑位太表面，搞爛gag冇深度,冇幽默感，打鬥位又唔夠激唔夠多，CG差已經死罪，講故事更加唔掂，唔夠鋪排，成套戲好焗促，其實係劇本問題
太少交代奸角boss 既來歷，由頭到尾都講end of the world, darkness is coming 咁即係點？
點解要侵略地球？侵略完又可以點？唔想一次過講可以留伏線下次講，唔好草草了事，快手完左佢，如果係普通戲我算數，但DC歷史悠久，作為top 2 hero comic 理應要再做好，依家完全唔夠marvel 撼，係連撼都冇得撼

我覺得好睇有7.5分

之前成日恥笑dc懶dark懶有深度
豈料佢唔係諗吓點樣改善原有對dark同深度嘅表達
而係走去跟marvel嗰套
仆街如果懶搞笑齋救世界同時又比唔上marvel我睇返marvel唔好？

bvs出到嚟個效果柒還柒
起碼佢個立意我係buy
神奇女俠明明將超級英雄同戰爭時代愛情三者揉合得幾好
點解jl要搞到咁低手？
flash、aquaman搞笑都算
batman使唔使去跟埋一份？

Batman次次搞笑都好odd

Batman,aquaman真係唔應該搞笑
兩個又高大有型應該係cool
Aquamn都接受到,但batman搞笑真係唔得

係 寧願佢做返bvs既性格 但知道自己錯
比超人掉落地再搞笑真係好柒

I'm rich呢種都還好
比超人掉落地再搞笑真係超on9,懶係搞笑咁,段戲本身幾正就係佢破壞哂個尾
本身好like bvs batman

im3票房咪高過avg囉，咩個人比唔上大合集

個種搞笑完全係joss個種感覺 唉

Avg loki係做得好
咁Ultron呢
個滅世計劃人唔笑狗都吠

超人Op果個點
Vision咪一樣op
唔通搵Hawkeye同blackwidow同ultro肉搏?

依個batman好有geoff johns既感覺，佢係咪有插手

自己無獨立思考？
你自己諗下CA BW HE有掂過loki， ultron幾多下啦？
兩隻最尾都係比人秒左
等睇呢三條友打Thanos

Producer

有肉搏喎，成班Ultron drones

其實超人屈機冇問題，問題係其他英雄寫到太弱，真心aquaman ww可以寫勁d,flash速度應該要快超人多d,batman要寫多d食腦

ww輸比超人咁多呢點真係好差

算數啦，dc就係垃圾
不過，同樣嘅缺點，如果係marvel就無問題
好記得復仇者聯盟
當時咪又係hulk玩晒(superman)，同ironman搶晒鏡頭(ww)
其他人都係唔知做乜，當時咩雷神/美隊/鷹眼/黑寡婦?無人識wo
boss都係一樣弱智又廢，架宇宙母艦仲要用人類核導彈都炸得爆
而且最後其實都係只係得new york部分地區陷入危機

但係，由於係marvel，所以好好睇

JL邊個無打卒？

痴線 隔離po千幾個正皮
你唔過去逐個逐個話無獨立思考
係要做dc9入嚟咬我
同你唔同意見就無獨立思考
盲撐都唔好低質

Hal Jordan

話你盲反Point我已經講左
相反你反既Point都仲係講緊因為多人反，所以係垃圾
其他我駁左你既Point你答都答唔到
唔係無獨立思考係咩？
邊個低質？

其實去到中段都幾好睇嫁
但去到結尾完得太突然
同個人認為冇咩組合技
鋼骨係到整電腦
Batman比卒仔搞
Aquaman又冇水比佢攻擊 得支魚叉隊下隊下

算啦 唔好解釋 dc就係垃圾
見到有人直程連片尾彩蛋都要話係垃圾就知道無嘢都要搵嘢黎插

認真講返，隻狼中段都有講佢係為左某大boss而黎
所以正常人一睇就知道呢隻狼最多只不過係中boss級數
所以好適合比啱啱草草成立且無超人嘅正聯練下手
所以超人一回歸立即屌打係好合理
如果隻狼強到可以同超人匹敵，日後啲大boss降臨真係唔洗玩

CA有份同loki ultron隻dup架

事實係個個人都會有粉絲慮鏡去睇電影
dc迷有 marvel迷都有
去評對家既電影一定會嚴好多
我直頭見到班自己根本未睇
淨係話聽人講今次唔好睇 睇黎又係一套垃圾 跟住走圍講套野點點點

我屌你咩 完全無獨立思考

有無追po 我一早講咗我嘅point
我話多人講overpower唔係point嚟
係叫你呢啲狗 咪撚咬我
你喺度盲反 我答乜撚野
你咁有point 點解淨係要駁我一個呀

其實DC 原著入邊荒原狼呢d 二打六不嬲都出來打雜帶劇情用
通常見佢等於會有天啟星劇情/陰謀咁解，然後下一步出達叔
但如果JL直接出達叔應該3小時都講唔撚完
至於秒荒原狼呢.......SUPERMAN 不嬲都係DC 最高戰力
除左魔法同氪氣石外佢不嬲都無撚敵的
佢條仆街成日飛去太陽度掉垃圾，又潛過落地心熔岩入邊拆機關
FLASH 有神速力但超人都可以同佢比賽鬥快
綠燈困佢攻擊佢又無效等等...跟本設定ON9
(MARVEL 果邊有個哨兵設定上係等於MARVEL 版既SUPERMAN，因為太強所以近年寫死左佢算)
所以荒原狼被秒跟本係正常發展

其實點講都無用
一部份觀眾好滿意超人設定還完返漫畫
一部份就屌點解會調返弱d 太屈機唔好睇
根本做咩決定都唔可能滿足哂所有人

講真算係咁
每個人簡簡單單介紹
簡簡單單講原因已經夠2粒鐘
等陣又抽邊個講一大輪
咪仲比人鬧
所以我覺得起碼合格先
適合細路仔或者對上集無咩印象睇
仲有會引到睇其他人物電影
大合集都要同大合集比好無
Dc重啟得幾套
個人得ww
攞個人比蜘蛛俠同雷神3都唔夠ww好
但我覺得蜘蛛俠幾好睇
所以睇英雄片都係簡單算數
有深度唔見你去睇日影

aquaman我有期望，因為個導演

我覺得打鬥好過marvel好多
marvel啲打鬥經常zoom到近一近
鏡頭不斷郁 打一下轉幾次鏡頭
根本跟唔上

mcu除左ca2打鬥係掂
其實ca3都差左 變返典型chok鏡頭
不過近期雷神3我又覺得ok左

期待佢會點表現係海底既場鏡
如果跟返今日jl咁會好大問題
jl就話一兩個鏡頭係海底 糢糊方式展示無問題
但如果水行俠成套都係咁就好大問題
不過我相信溫子仁會搞得掂

其實我覺得套野係唔錯
講真joss真係好好咁比左一套市場鐘意既超級英雄片
但係係好多trailer到可以睇得出原本套野既發展應該唔係得依家咁樣樣
我睇完宜家joss既版本我唔會屌同批評d乜 事實上佢做得已經夠好
但係如果有機會既話 我好想睇埋zack既版本

同希望jl2會比返啲海戰場面佢
jl無水嘅佢真係比較普通
不過前題材會拍jl2先

雖然個人最期待係injustice

一開波超人對住個cam講野，哨牙咁款好唔自然，後尾先知原來p走左鬍鬚。個問題係咁重本一套戲，連呢d位都做得咁差？？？

係咁? 我睇個樣好古怪, 好似係同一個人但樣又好唔同

injustice

好想睇超人暴走

Injustice洗底重回黑暗風

原來都有人咁覺得
覺得怪怪地 仲諗緊點解超人唔同左樣

Shazam夠唔夠超人打？

果幕好怪

佢2個好難講
超人係力量速度、眼熱射線、冰吹息但對魔法無抗性
而理論上Shazam係各神力集合體 一樣強大力量速度刀槍不入重識放電應該贏少少
但因為Superman 係DC 入邊係神枱元老位，所以一般都無乜見Shazam發揮過真正實力出來同Superman 打，有咩爭執之類都係被Superman 捉住多sosad

其實今集路人表示好睇，屌極都係失落dc狗同追擊m狗吠呀吠

人物塑造咁基本既嘢都做唔好 劇情就冇特別
美漫迷咪覺得好睇囉

屌 marvel 咪又係一個浩克打撚曬 同埋我覺得今次jt每條友都幾有作用 marvel 黑寡婦同鷹眼仲撚無用啦 小學雞返去睇復仇者啦8
利申 dc撚 吹啊

期待james wan

呢啲真係影衰晒dc fans

Zack BVS第一次俾WB高層搞鳩佢 我都幫WB講說話
David Ayer SS俾WB高層搞鳩 我都無咩感覺，因為套戲真係連少少潛質都無

今次唔炒幾個話事人，我覺得對唔住班FANS

話時話，你話華納為左今年係唯一機會票房過老迪，咁你仲覺得今年有無機會？

好有復仇者聯盟1既風格

個人物套路都好似
有一個特別屈機既( superman/ hulk)
最紅果個負責尾刀 (womder woman /irommam)
賣腦既都無表現(Batman / captain America)
啲神俾佢弱化哂 (Aquaman/ thor)
淨翻一個負責做後援救人(flash / hawkeye)
一個負責搞舊寶物(cyborg / black widow)

Aquaman 神

Agger
今次jl 係好睇但比細路睇

DC fans屌完Marvel垃圾，最後自己出套Marvel風格片仲要眼高手低
抵比人屌啦

而家兩間一齊拍比細路睇
Jl 我睇個場勁多一家大細
唔知原本鍾意黑暗風既人會唔會繼續追

一開場batman 比隻雜卒打到一仆一碌

其實果幕接受到
始終第一次打
反而大戰打幾隻boss都好吃力真係差

老老實實 我就中意睇HERO電影 無話中意M記定DC 呢類超級英雄片點拍都離唔開一D老問題
單係跟唔跟漫畫刻畫角色都已經係一個大問題 (路蘭3部曲算異數 我覺得上神台無問題)
所以基本都唔會話好大期望會拍到點
JL我就覺得係有好多小問題(唔打出黎 都係大家講個類) 但又未至於去到唔值得睇
至於風格方邊 寄望下D個人SOLO類可能好D 大戰呢類始終有好多限制